華為陳黎芳:不要讓反美情緒主導工作

華為陳黎芳:不要讓反美情緒主導工作

放大圖片
華為公司董事、高級副總裁陳黎芳，近日在華為新員工座談會上表示，要正視美國的強大，看到差距，堅定地向美國學習，永遠不要讓反美情緒主導工作。

陳黎芳又稱，在社會上不要支持民粹主義，在內部不允許出現民粹，至少不允許它有言論的機會。全體員工要有危機感，不能盲目樂觀，不能有狹隘的民族主義。

她強調，不要小富即安，不要以為手頭有些錢就了不起，如果產業沒有增長潛力、沒有附加值、沒有精鋼鑽，光做牛仔褲和運動鞋，不管做得多好，做得多大，都不可能趕上美國，現在都還是農民工進城。

同時，陳黎芳指出，不要小看美國的製造業，沒有美國的製造業，中國的數控機床、電子工業、能源工業、精細化工業和部分軍工產品，全部或部分性能都可能大打折扣。

她表示，經過這30年奮力追趕，中國與美國距離雖然不是差十萬八千里，但還差得遠，或仍有二萬五千里。

反美是工作

華為D高層個個都知嫁啦
係D愛國人士先打飛機

應該話
全中國既官員/企業老闆/有錢佬
個個都知美國先係天堂
所以佢地既家產財產全部 放去美國

至於D 愛國憤青, 其實佢地一樣想移民美國, 只係無錢移民
所以先會鳩叫愛國, 拎光環